唔薄唔厚既波襪應該搵咩keywords?

有冇ching熟?

足球定籃球先？

足球

我會睇下ig嗰啲搵
同埋你指唔厚唔薄即係想要咩厚度，普通Nike嗰啲唔OK？

adidas個隻足球襪厚度 完美，但想冇logo..

好易鬆

我覺得adidas係幾好 但ig買nike都要睇清楚 貪平買就會著到踢完成腳黑毛

nike 個底有cushion個D勁厚，滑過頭

但我覺得Nike果d波襪就係因為夠厚先著得舒服喎，而且個底有坑紋唔會滑